<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Template>
  <AdminEmail></AdminEmail>
  <AdminSubject></AdminSubject>
  <AdminContent></AdminContent>
  <TemplateSubject>[SIMS] Notify email for change fee</TemplateSubject>
  <TemplateContent>
    <html>
      <body>
        <p>
          เนื่องจากอีก 35 วันถัดจากนี้จะเป็นวันที่ครบกำหนดเปลี่ยนกลับไปใช้ราคาเก่าของการเปลี่ยนแปลงราคาแบบมีกำหนดระยะเวลาตามรายละเอียดที่ระบุไว้ด้านล่าง
          ดังนั้นจึงแจ้งมาเพื่อทราบ และขอให้ตรวจเช็คสถานะการออกใบแจ้งหนี้และช่วงเวลาออกใบแจ้งหนี้ครั้งต่อไปเพื่อนำไปปรับแก้ร่วมกับลูกค้า
          กรณีที่มีการปรับแก้เนื่องจากกลับไปใช้ราคาค่าเช่าเก่า ให้ดำเนินการตามขั้นตอนเมื่อถึงกำหนดเวลา
          และหาไม่ยังเปลี่ยนกลับไปใช้ราคาค่าเช่าเก่า จำเป็นต้องมีการทำรายงานและสัญญาการเปลี่ยนแปลงค่าเช่าอีกครั้ง

          เลขที่ใบแจ้งหนี้: [ContractCode]
          ชื่อผู้ทำสัญญา: [ContractTargetNameLC]
          ชื่อสถานที่ติดตั้ง: [SiteNameLC]
          วันที่เปลี่ยนแปลงค่าธรรมเนียม: [ChangeDateOfContractFee]
          ค่าธรรมเนียมก่อนการเปลี่ยนแปลง: [ContractFeeBeforeChange] บาท
          ค่าธรรมเนียมหลังการเปลี่ยนแปลง: [ContractFeeAfterChange] บาท
          วันที่เปลี่ยนกลับไปใช้ราคาเก่า: [ReturnToOriginalFeeDate]
          สาขาที่ให้บริการ: [OperationOfficeLC]
          พนักงานที่ลงทะเบียนการเปลี่ยนแปลงราคา: [RegisterChangeEmpNameLC]
          สาขาที่ออกใบแจ้งหนี้: [BillingOfficeLC]

          ขอแสดงความนับถือ
          SIMS ADMINISTRATOR


          Today is 35 days before the effective end date of time-limited change fee.
          Please check Invoice issue status, Issue timing of next invoice, etc. and then perform adjustment with customer.
          In case there is adjustment because change fee effective end, please follow the procedure when due date has come.
          Moreover, in case of change fee effective does not end, it is necessary to make a report and fee change memorandum again.

          Billing code: [ContractCode]
          Contract target name: [ContractTargetNameEN]
          Site name: [SiteNameEN]
          Change fee affective date: [ChangeDateOfContractFee]
          Old service fee: [ContractFeeBeforeChange] Baht
          New service fee: [ContractFeeAfterChange] Baht
          Return date to original fee: [ReturnToOriginalFeeDate]
          Office in charge of operation: [OperationOfficeEN]
          Change fee registration employee: [RegisterChangeEmpNameEN]
          Office in charge of billing: [BillingOfficeEN]

          Best regards,
          SIMS ADMINISTRATOR
        </p>
      </body>
    </html>
  </TemplateContent>
</Template>
